你地係咪忘記咗十月係股災月？

個個掛住賀佢老母個慶，其實我地已經踏入股災月喇！

快啲放哂手頭股票，換美金日元黃金白銀避險，五大訴求，決一不可！

災你老母咩
今晚跌完裂口低開聽日又高走

ok，牛得

人踩人呀